{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052326",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73521&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나니하우스"
    },
    "text": "江華島に位置するプライベートな一軒家ペンションで、静かな憩いが楽しめます。 全ての客室からは海を眺めることができ、ジェットスパも利用できます。 周辺には皇衡将軍遺跡地や江華支石墓公園、江華銀岩自然史博物館などがあり、観光地としても利用するのに最適です。 入室時間は5時からで、退室は12時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙室になっています。 駐車も可能で、ペンションの送迎サービスを予約することもできます。 朝食サービスが提供され、バーベキュー施設もあります。 炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。利用時間は6時から8時までです。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りはできません。 未成年者は保護者同伴がなければ利用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは江華島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を眺めることができますか？",
            "answer": "客室からは海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ジェットスパやバーベキュー施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には皇衡将軍遺跡地、江華支石墓公園、江華銀岩自然史博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、朝食のサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴がなければ利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 270
    }
}